連登啲google廣告有民建聯 點搞呀

見下圖：

咁樣真係唔多理想喎
又話google 廣告會睇人上咩網嚟自動出
我都無上過仆街民建聯嘅網頁
點解佢要咁做

因為你睇得多五毛網囉

仲要話自己政界鐵人
點睇

無喎 不嬲唔上

不過早幾日我係個廣告位click 咗 個x
因為唔想見到nod32 個廣告
一次咁大把

我成日上關反共事嘅網都有
google根本分撚左政治就算
連狗理撚得你

補選近了

連仔麻煩bam左佢

咁快就沉

是時候回家了

開政事台無人睇
係咪應該開係時事台

有呢d廣告先好 得閒禁下佢
由中共機構度拎$ 比連仔

應該block 左

好波

真心好波